臨時取消手術得唔得？

今日睇專科話聽朝就照胃鏡，姑娘話保險會打比我話我知包唔包得哂，結果無收過電話，而家又過哂辦公時間cancel唔到手術，臨時飛機駛唔駛比錢嫁

心急人上

唔可以臨時cancel 最少要早一個星期 但可以改期
建議你改遲一個星期做 之後取消咗佢

因為我今日先見專科，叫我聽朝8半做胃鏡，已經揾唔切人改期，聽朝等到佢office hour先改係咪都得嫁

保險唔包你就唔做?

因為佢診所應該cover哂，私院我驚包唔哂

好cheap plan? 係包唔曬嫁啦
貴診所少少姐

乜你份保單冇晒cover到幾多？
例如住院房錢每日幾多錢
不過臨時取消會唔會收你錢嫁